做得不完善要加油

勇武係麻包袋，同接放工，大家自己發夢玩下， 永遠都唔係full gear vs full gear , 蚊同牛比丫 香港加油